有冇人好討厭Tb

話你兩句就話人蝦你女人仔 唔話你又扮大男人 好心有性別認同障礙就去睇醫生啦

死TB=女權撚

正是

push 俾更加多人睇

好啱